持刀企床邊問分手理由 台女受虐遭性侵14小時

持刀企床邊問分手理由 台女受虐遭性侵14小時

台灣台北市一名21歲彭姓男子因黃姓女友提出分手，今年6月持雙刀南下高雄翻牆潛入黃女閨房質問「為何不愛我？」並禁錮黃女長達14小時，期間不但性侵，還凌虐黃女，最後發現黃女偷傳LINE向現任男友求救，竟揮刀刺割對方脖子，所幸黃女送往醫搶救撿回一命。高雄地院今日重判彭男10年8個月徒刑，另須賠償黃女及其雙親共130萬元新台幣（34.64萬港元）。

判決書指出，住在台北市的彭男與黃女因玩網上遊戲認識，交往近3年，於今年5月分手。今年6月16日彭男竟持雙刀南下高雄找黃女談判，凌晨3時許從後巷翻牆爬進三樓黃女閨房，持刀接近熟睡的黃女。黃女驚醒，遭彭男掐頸、持水果刀恫嚇「如敢呼救，就殺你父母」。

期間彭男質問黃女分手原因，黃女為安撫彭男，謊稱「交新男友是為忘記你」，表示仍喜歡彭男，彭男隨即向黃女求歡，黃女不敢不從，遭彭男性侵得逞後疲倦昏睡。黃女睡覺時，彭男偷看她的手機，發現黃女與新男友對話，大怒質問黃女「為何說謊」，還拿出不明白色粉末強迫黃女吞下，黃女再度昏睡，醒來後哀求彭將手機還給她，並趁機傳LINE「拜託來救我、他在我家」向現任男友求救，彭男發現後搶過手機並傳「我開玩笑啦、只是睡太久腦袋不正常」。

彭男不滿黃女求救，拿出童軍繩勒緊黃女頸部，又持刀割傷黃女右手掌、右大腿等11處。黃女現任男友察覺有異，連續撥打LINE網絡電話，黃女一度搶到手機接通並大喊「拜託救我」，彭男大怒又揮刀刺向黃女頸部，並威脅黃女打給男友謊稱「我沒事，我若發生甚麼事情，要幫我照顧家人」，男友則對黃女說「我已經報警了」。彭男在旁聽見後隨即拿走黃女手機、提款卡逃離現場，並到附近ATM盜領1.7萬元新台幣（4,530港元），但當晚就在汽車旅館被警方圍捕逮獲。

台狗真係好垃圾

台灣d人除左做愛 仲識乜

仲識咀炮

彭男隨即向黃女求歡，黃女不敢不從，遭彭男性侵得逞後疲倦昏睡。

俾人持刀 仲扑埋
仲訓得著

並禁錮黃女長達14小時，期間不但性侵，還凌虐黃女，最後發現黃女偷傳LINE向現任男友求救，竟揮刀刺割對方脖子

睇呢單我估都係條女比帽佢帶架啦
有時貪新厭舊分手直講咪算 作d濕尻理由真係好肉酸

有種過香港人好多
可憐香港仔日日戴帽

臭雞，一個月就有新男友